甄子丹 李連杰 tonyjaa 洪金寶 馬雲 點排?

甄子丹 李連杰 tonyjaa 洪金寶 馬雲 點排?

甄子丹一個打十個, 但比馬雲打成狗

tony , 甄子円, 李連杰, 洪金寶, 馬雲

C 洪金寶
PF tony
SF 甄子円
SG 李連杰
PG 馬雲

馬雲

冇喇

洪金寶

動作好睇
丹爺 = 洪金寶 > 其他

真實力
Tony > 洪金寶=丹爺 > 李連杰

型撚到仆街